.. _mixture-sts-label:
Смесь в поуровневом приближении
===============================

Смесь в поуровневом приближении, состоящая из произвольного числа молекул и атомов, описывается объектом класса ``Mixture`` (наследует от класса ``Approximation``).
Объект класса ``Mixture`` хранит информацию о всех взаимодействиях частиц смеси, позволяет рассчитывать удельные теплоемкости, числовые и массовые плотности, транспортные коэффиценты.

**Примечание**: так как объекты класса ``Mixture`` хранят информацию о матрицах, используемых для расчета коэффициентов переноса (для оптимизации скорости расчетов), они не являются thread-safe.
